唔該唔好再講啲咩民意會逆轉

根本今日就算係上環都無咩衝突佢連槍都開埋，總之佢而家係你唔走就開槍，完全係不正當，元朗個邊更加唔洗講，警黑合作，差館閂門，差佬調頭走全部比人拍哂片

正常人根本唔會反示威者，無腦既就由鳩得佢，佢地講既野都唔會有人聽

就睇下你個垃圾政府，柒頭弱智黑警，低能傻閪牛屎佬威得幾耐

屌你老母

食撚屎啦香港政府

仆街死啦林鄭月娥

絕子絕孫啦你班仆街牛屎佬

老婆比帽你戴啦仲出黎返工 傻閪黑警

有片 黑社會夾道歡迎何君堯

柳俊江被毆致重傷

元朗黑社會瘋狂抽打途人

你老母生到你咁大 原來成班都弱鳩智既

人地都無理民意

返唔到屋企嘅手足入黎!! 有地方落腳!!

你地出黎打人 我地就去屌你條女 諗起都爽

純粹覺得啲人成日話咩驚無民意 真係好撚煩
69到而家要支持既都歸哂邊，唔會因為呢啲事就轉邊

邊個撚樣負皮呀 出黎講兩句呀 你老母

全部牛屎佬食牛屎啦

陷家死啦